[I/A/PC] 夢幻模擬戰(25)1001唔開post抵你卡關啦

官網：

首抽開局推介:

帝國陣營 - 利昂 (新手限定池, 首抽中可以照開局)

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜 / 艾爾文 (新手限定池, 首抽中可以開局)

新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 7 大陣營：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超招再有額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
目前比較多人玩係光輝帝國 光輝最平民 無課都組得起
公主聯盟偏向法師為主 但比較難齊角
黑暗偏向PVP
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們

Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴

Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你

Q: 有冇 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 買體幾石？
A: 每日40-->60-->100-->150-->200
建議前期可以多買體追LV 等到40後先買少D
睇返自己經濟狀況決定

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 特權有冇用？買邊隻好
A: 廢話論：最好買哂3隻 現實:勇氣-->時鐘-->女神
首先前期體力最重要 時鐘可以幫你唔夠打既時候慳體或者回帶過關
重點8蚊一個月夠哂平 但前期卡關比較容易 可以考慮30-40級後再買
勇氣(女神兄貴獎勵+1) 40級後女神會出光輝秘銀石可以升SSR裝
多一場進度就差好遠

Q: 點課金最抵?
A: 現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 想退款，會唔會被 ban account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人。

Q: 附魔初中高級有咩分別？
A: 效果一樣 只係刷到好屬性既機率唔同 建議用秘銀石每星期可以換50張中級附魔卷
用中級附魔卷刷就夠 新手可以用4個初級是但附上去拎套裝加成
唔知附邊隻好 就上黎問問巴打們

1001開post :

跨服好友List：

個topic

又斷線

海蘭server招人一齊打
大量位 搞掂副團長啦
請成員入 TG Group 方便約戰同傾大家用咩人

屌，卡緊60火龍死ser

A5差少少過倒呀

59分見斷以為入唔番
卡緊龍嚇得我

佢特別興12點斷線

斷完59分秒入
我回到

卡龍岩岩完場出返去就斷線
不過都係冇ssr

屌你成撚日都係依個時間

呢個鐘數都係等緊課$8，唔會打關住

我唔駛卡 覺得60冰龍仲易打

有無人需要carry65

無打過65龍

打35已經好吃力

carry me

咩名？

扭捏的巴尼
英斯卡諾

仲有無人打

等carry
其實我未開65

50龍出彩鎚同附魔
屌你咩

見你公主 冰龍應該都幾好打

打唔贏60

我波波一個單挑冰龍

用時鐘試多幾次

班傻hi同潔西卡有咩秘密既關係

超時空過到但d龍打得55
你等我一陣，我試下打60

係咪有65冰龍carry

我打完a5就停左無打

以為公會旅團有埋55個d買
琴日冇刷到

唔識打龍，好煩

是咪有carry

等埋上面個巴打先？

add左我先
羅澤ser
魔法師m (定係魔術師m ) 部機叉緊電

60冰龍都過唔倒，覺得自己好廢

唔撚夠打

Added

你地升波波就覺得冰龍是零

65龍都係出呢d

夠打！等等！

好唔夠打，第二下aoe秒左

單打55算了，反正都係唔出

咁兩個打試下

你出坦同打手秒魔女 應該ok

快撚到on9

我冇秘境buff 得唔得架 其實我淨係打過60

係咪咁堅呀

試下囉 可能有buff都輸呢
65未試過協力打

我自己打60果陣冇用坦 是咁既
用兩隻aoe打右邊3隻 然後1隻法師殺埋水兵 利昂秒一隻魔女

有冇人打65冰龍？

海蘭xx/Edlcy

我屌 連65龍都唔趺ssr

得左！過到！

輕鬆屠龍
今日出左3件ssr

..................

兩場冰龍出左兩件突擊衫

我覺得自己是零 ssr=0

carry我一場
仲有一次獎

Ok
反正我缺鎚

打返幾百場先

thx

+++

咁多ssr裝點跟
我平民sr裝

yesssssssssssss＿

你多呀扮

短短4場跌左2件

好好彩

多wt q

ssr附魔！

聽日繼續 要打可以搵我

屌，無睇對話要攞奶
但你都夠做啦 堅勁

ssr裝去哂食屎嗎?

個祝福搞到可以無腦打

勁，造福人群
咸魚可以痴住大佬打

你波波拉娜冇祝福會幾智 計埋超絕buff

公廁裝
兩日出3件

冇呀

點做到架

6星開通精通就OK 6星武6星飾品就係咁

ching介唔介意貼d裝黎參考下

呢把有冇用?

sr 裝照通關 了解一下

暈杖畢業裝黎

張圖唔係我PO

要唔要睇我隻海恩

仲唔訓

slp, 7am wake up gg

駛鬼6星6星6星咩
我波波3星精通兩線 d裝未齊都900智啦

剩返果150智分別

人地1058智~得900智~企開D

拉娜把紅月終於6星
開左天罰，應該用咩附魔最好？
我用緊滿月，整左個加24智落把野度

%>實數 10%以上就留

垃圾GAME

未升好波波同拉娜
50冰龍都唔夠揪

終於過倒A5

差唔多兩個禮拜冇打時空
今日推下精英8同第9章先

我仲推緊50lv轉職料
利昂就有吸血蝙蝠用

起身繼續屠65冰龍 第一場就出一件

3法，奶騎利昂終於過到60冰龍

我波波得700智

我光輝用海恩+克麗絲唔夠輸出，啲武都升到50lv，唔通要升多隻法

我一開始用波波拉娜都唔夠輸出15rd收皮，入都隻女王，r下補下先磨得死

leon用風王定突擊獵裝好

雷丁著緊件風王
抵唔抵升4/5星?

6星？ 我隻拉娜得4星 仲要大把野未升滿 附魔未升滿 基絆未升滿 升埋最後第5個基絆同上6星要1200以上輕鬆

拉娜正常5星開超絕就可以1200智架喇喎
1000智都要6星

Leon用唔到突獵

講緊時鐘附魔 如果附滿月仲高

我得800智…

都要睇埋附魔既
滿月咪高d囉
我就時鐘既

我隻外掛拉娜得600智

唔係主力培養既就唔好拎出黎比較了
冇意思

唔驚，照樣過關
btw 冇ssr魔杖

大家都好勁

所以我從來唔覺得自己果隻勁 55精通到之後1000 攻/智應該係一個分界點顯示你練度夠唔夠 6星裝基絆 精通 附魔都有差唔多既話隻英幾星都唔難達到

有幾枝杖都係20lv
主力裝都未升哂

超絕完先8xx攻，點跟…

跟咩 但你過到SS5 我過唔到 數值無意思

講緊主力啦唔好同我講其他冇培養既
羈絆10 10 X X 5真係基本野黎
核心主力雙線精通都係應該要有
6星武器飾品就唔講啦
如果玩到後面主力都比唔到50LV武飾真係唔知點講好了

應該附乜好？我拉娜附時鐘，好似冇咁高攻

要時鐘做乜 PVE 滿月啦 你主力玩AOE既可以考慮法術既

冇25 開唔到利昂最後一格

未推到精英9，屌…

時鐘推圖好用 滿月果D就打一波爆發

推過左精9-5 了 輕鬆拎箱3星+雙任務 但係9-6 我記得好撚煩 唔撚推住了 夠刷料俾拉娜雪莉升基絆算9數

冇莉雅娜
時鐘有時博出奇蹟

我淨係練好利昂雪梨
雷丁海恩仲著緊30/40lv裝
10日打龍冇ssr

有莉亞娜再動 雙發AOE 加雪莉露娜應該點都夠力清到果個area既 理論上 我附滿月純粹廢事附完之後又要轉其他

個9-1精英好能難
有冇心duck,

其實你升哂SR裝上6星先啦 開左公會戰D料已經唔算好重要 刷好個數值推圖拎後面D獎先 後面8 9 精英箱我無記錯最少300瓜子

9-1? 我出雪莉奶騎露娜 一開始放超絕BUFF 下RD 露娜削血 雪莉收2個頭 慢慢推 隻元帥你唔拎箱唔駛理佢 佢行到入綠位就過

夠啦 打手緊要D

上哂喇 全部精通哂 係唔夠瓜子

咁你又話仲著緊30 40lv 裝

30lv 40lv ssr裝
Sr全部6星哂 慢慢換緊

咪就係

想問下元師同利昂係用蝙蝠?
咁天使同石像鬼好唔好用..岩岩解鎖

天使好好用

pvp天使pve蝙蝠

Pvp你唔用天使，一個單體魔法你就人體爆炸了

有資源升先算啦

都幾貴原來飛兵,石像鬼,BAT,天使3隻都有排撚

天使開左出黎就算 主力升蝙蝠先 PVE 永遠比PVP重要 你一日未推哂圖挖哂資源都應該係咁 當然主力PVP玩家就例外 你地應該有自己既睇法

原來7-8章時空D寶箱咁好多野

蝙蝠升到lv8已經升到想死

好多金券瓜子.. 所以得閒一定要推圖拎箱 可以望下班撚屌攻略有無寫係出咩

我8lv天使

我好多兵種都係6LV 之後卡料 永遠出一樣唔出一樣

我無打弓/騎
有d彩色料卡左
但又唔想打呢d我唔需要用既兵.....好糾結！

咁元帥玩邊隻兵

弓點都要打 騎就窄D 弓你露娜自己本身都有機會用 天空射手有料都要開出黎俾大公主用 有時走位都幾好用

好，之後升下先
升飛兵同僧侶最多

同埋我有升定弓係因為想將來玩娜姆 見到佢個nu skin幾過癮

想升好拉娜先
但仲未有ssr裝
之後先再搞弓手

利昂同元帥可以一齊用吸血蝙蝠
好抵升

我果D兵要搶彩色料 好尷尬

仆你個街課咗成K中咗4隻狗
一隻白毛都冇

5星了

附魔唔係滿月難d

我汲取左之前經驗，課金係唔會抽得中想要既

岩岩用送既卷黎個10抽

拉返我上2％

我7XX抽先12隻

我都係 課咗怒抽都抽唔倒奶騎，之後儲卷等抽夏日pool10抽即中

冇附滿月 ,附時鐘先得咁多

聽你地講抽到了 開ac總共60抽
點組好

光頭皇帝利昂 綁定
索菲亞+蘭斯玩住先

想問利昂轉職同食石點食好?

你唔係要佢自己嗌超絕既 正常都係左路精通再返轉頭轉中路拎千騎

雪莉未入場得638攻 53LV
點先有你地咁高

屌 放棄SS2 ON99

頭先上面講過啦 6星SR/ SSR武防 基絆 附魔

諗住光輝外掛佢
係咪即係要佢自己出埋絕好D

皇帝 利昂 光頭 海恩 sofia
齊隊
地圖有寶箱要飛兵就海恩換蘭斯

純外掛夠攻既話你用騎精就得 騎精30%攻 唔加防 超絕加20%攻防智 有特效 平時推圖應該騎精直插就夠

岩岩先開始練 怕佢爆完就得返3,4成血
通常咁樣會唔會用超絕加防過渡

真係幸福
60抽就已經咁齊

隻利昂揀左中間條路
而家諗緊左邊係咪齋開騎士精神就算

工匠點先可以打到多D

打龍或者星期日協力狂刷, 多到用唔哂

有冇人冇拉娜過左SS1

leon pve係咪用騎士好過封印

左路騎精先啦
差3步差好遠

升定芙雷雅先
好彩今個星期唔洗坦都得。上星期真係企撚左係到

過左SS5 收皮OK?

你出ssr我冇，點計？

成星期冇出~依家出返3-4件先叫公平

OK,算你啦！

下星期真係有更新維護之前一定要打左先 dklm
我隻芙雷雅都已經練到基絆1+2都10左 而家升埋利昂雷丁應該可以開始返轉頭升埋其他人既基絆3

有無翡翠之門既巴絲未入團，我地香港團收人 仲有幾個位

兄貴洛基個素材"杠鈴"打邊一個lv先易出....
打左超過10場lv45一個都唔出....

佢onlun9
兩隻水兵變章魚…

依家22lv 有2500石
應該抽光輝卡好定食石升lv
定係有更好既建議

中左

走左用騎士精神

抽

其實真係好睇你自己 你自己唔介意玩平民角
咪食石升LV拎資源先
鐘意成隊SSR多D角色咪繼續刷
早D升上去既好處係 可以早D打SSR裝同埋吸到好多唔同資源

咩團

香港旅團

全仔不了~同台妹玩算

多謝上面兩位巴打建議

你以為係台妹?其實台仔黎架咋

有雷丁奶騎就推圖打住先啦 呢2隻+馬修粉毛 西卡推圖升LV 呢5隻升左唔會蝕 推圖拎既金券同石可以等下次光輝有UP再追25 食石升LV你有課月卡就可以鬆手買埋100 果次 150同200唔好買 夠儲石同追進度 無課月卡完全0課既話買頭1-2次

公~ 我去當兵了

旅團好正 呢幾日個6000分好幫到手

我雙橋ser
入面個個排行榜150以內
我場場都輕鬆被carry
好爽

我都係
一半前50名
下星期可以升多2件SSR 6星

少年，你太年輕了。你以為這個夢戰上真的有那麼多女玩家？其實都是我一個人扮的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

我想問過到超時空S既巴打，係唔係全精通/滿基伴/兵種lv7以上？我打到A+4已經卡住

多數睇陣營配搭同打法 55精通1線 基絆1+2 滿 應該算基本 3LV兵種理論上主力升到55應該都夠料5LV 除非你之前轉黎轉去

我都係咁上下，我以為玩到全精通先過到

打手雙線精通
其餘單線
視乎陣營冇一定話幾lv先過到

有時你可以去睇下人地個打法 就算唔同陣營都可能有野學到 有D位可能轉下打法試下唔同英就過到

想鼂新手想輕課，有咩禮包抵買？
每日召喚，每日優惠？
同埋果三個特權邊個抵買？謝謝

3個都買晒最好

新手買女神恩惠最抵
Lv40左右再買勇氣旗幟
Lv5x開始睇需要買時鐘
輕課每日優惠禮包就夠

西卡其實勁係邊 利申用緊哈利波特

post頭唔係有喇咩

勁在易6星

少少錢，買晒佢啦

勁在傳送，勁在打錢地圖任，雙傳送。

自從有左旅團之後 大家係咪都會粗粗地練多幾個角

係咁意啦
是但升幾個

打手一定蝙蝠
石像鬼如果你唔玩戰略同黑暗可以無視

初初都有諗過，但日日咁打太肝，所以算

我想請教下命運之扉點打
大公主 卡係45lv 個關要用佢派既公主打
露娜自身48lv 都打唔羸 40 黑導士個關.... 求指引
上網搵得唔到好多資料 ....

呢隻驚根本係痴線
每日打幾多個鐘都唔夠

打極都有野打

好詳細

旅團啲分大家會換咩？除左果粒石

冇買石淨係買左轉職料

剩買55 d料

all in轉職料

覺得買低lv轉職料好抵 打低lv轉職料好晒體

升武果炸料先抵

求團名，我入左個團無人出聲無人開打，個團長疑似棄左

個團滿左了

叫誓不低頭

你睇下可唔可以同團長傾下

無人出聲 隻game無人玩了

下個抽池未有細公主同莉亞娜 計埋用石買券得37抽 希望抽到莉亞娜

我要活動

下個pool有莉亞娜up?
幾時會出？

邊位呀~無人出聲?

由必中pool開始 次次都要100抽先中1隻
今次70抽 都係未中 比隻狗仔我都好呀
打死都唔再課

光輝d轉職石除左雷丁仲有邊個優先

聽住先

大陸係咁屌雪莉個gay伴廢

又加雙防同血

出25入露娜,等埋雪莉先衝
終於過左7-5精

你睇下第3楷，人地利昂係加攻血
佢加防血

之前上過黎問 巴打推薦玩光輝外掛里昂
想問下之後目標抽咩好？
覺得黃毛好唔坦咁
唔知係咪啲裝太廢
40lv啲裝應該幾lv好？

darren巴仲打唔打冰龍

光輝緊係雷丁啦

次後好似有莉亞娜都要抽

裝唔夠打就升下，好難講

同人組隊太哂時間 我諗住以後分3隊自己打

拉娜要咩裝先夠揪冰龍..
我個隻好撚廢咁既

單人一隊6個人喎，你有咁多角

好似話表白埋都係弱
但我揾唔到效果

出兩個人組隊打拎一樣咁多分?

奶騎用女神左手係咪會補得多過紅/藍月

都得既

仲有無人想打65龍？是但出隻奶ok

打低lv咪出低練度 我60lv有10隻 我打惡夢50lv光源 我出30lv蕾呀娜著光頭裝 都可以坦到最尾boss個波 仲要我冇超絕buff 要擅用角色

我秘境任仲差百幾體

冰龍淨係夠打50

我做完 係咁刷 博佢出多件

其實有冇gp約打

佛系玩家表示只會認真打最高級嗰關，其他入去auto刷少少分算

咁懶豬豬唔練遠程

惡夢最高果關要雷丁 我冇 打條撚毛了 反正我公會d人咁癲 唔需要我呢位小薯啦

裝備壓制

唔是架 馬修著利昂裝=被秒 25文著皇帝裝=被秒

大家可以將有超絕buff既都升到35 用黎出場做buff

無體，刷左成日60出左2件
你地打

新手又上黎發問
我開波個心理測驗揀左飛龍兵
馬修可唔可以行飛龍個條線

屌呀歐洲人

400光輝秘銀石 抽2件裝好定升SSR好
好想抽法杖同弓 但又好多SSR防裝未升

幾百體呀

咁少

升裝升到冇晒錢

暫時未試過冇每日獎中ssr

5星sr裝勁定4星ssr勁？

認真的

有冇拉娜同波波SR裝推薦?
冰龍真係慘 個個星期只打到45
雷龍都仲可以出元帥利昂撞

轉飛兵，行得快

就係見佢如果行中間好似同25文撞左
諗緊好唔好轉飛龍執下箱

飛兵遲啲有雪莉取代馬修
但馬修轉飛兵可以上山下海，第時活動咩地型都唔怕

打打下你就唔會要咸濕仔馬修啦
竟然非禮我老婆白毛

隻game冇女人玩咩？幾時開放男性告白

轉職咁大件事 1516左好耐
驚轉錯又要哂500粒競技場幣換番
不過騎龍幾型棍 照轉職了 thx

基就基啦

打住咁多先 運氣已用盡

同光頭表白？

唔敢開物品欄睇

可能多左件呢

真係一件都冇 onj
正式宣佈呢度得我一個非洲人

想del game
係咁被拋離了

DEL返1,2個鐘先變返歐

見到darren巴又天女羽衣又攝魂法帽 我覺得自己是零仔

del 完又未裝返

抽番黎嫁

之前有人貼過張
丢制
跟住執番繼續玩既圖

20場 得一件 天女

下年出機戰 就真del game

上次個隻垃圾到仆街

今次真係機戰果個玩法 格仔果種地圖

要課金出必殺技
不了

真?叫咩名

有冇人打58協

招人招人

翡翠之門香港旅團

R人打團戰

嘩58協難打到

屌啦星班撚樣真係豬黎
協力成班企係入面 第一波怪未出隻傻婆已經死撚左

咁撚誇張？

我打48
黎明出去打死隻骨犀跟手咪返後
屌佢老味2個人都企係我隻黎明後面
之後個傻婆就衝出黎比人圍毆了

打低LV協力都未試過咁撚ON9第一波未出已經GAME OVER

又出！今日好旺

又被拋離了

100瓜子ja

隻女王得600魔攻

我女王得500，拉娜600 得波波過700
不過到到60冰龍

12/4 號智將更新大元帥

開始想練安潔，你點睇

有咩技，智將招天賦幾勁

水兵遲早要用 招拉有奇效 但未到5星6星我覺得影響未去到好大

艾马林克获得全新的三转路线——大元帅，拥有了重盾和招架技能，同时解锁了近卫枪兵和狂兽人

望落幾好 佢招被動好尻煩 得你護唔俾人護

對唔對得住你d歐洲氣

尋晚換左120萬 而家又冇哂錢

我邊忽歐
廢丁就有份

起源古巨基應該轉邊一邊

日日都ssr都唔歐

#metoo

娜姆個自由高達造型係GAME有得睇了

我隻雷丁轉左右面 係咪已完 ？

想問下你地女王用咩附魔?
其實係定位偏打手定補果邊?

雷丁梗係全開通

中右都要開

咁我依家係咪應該食粒石轉返中間先？

如果捱倒拎咗槍兵先轉

大陸ser過左一次就永久秘境祝福
咁撚爽

拉娜800智 岩岩單挑過左55冰

將軍個精通得80血7攻,冇乜用

高我咁多智打60都得啦

咦,有安潔莉卡?

告白系統

點解無隻狗

小紅帽

全個同系列關卡都有就話姐

仲有10分鐘
1000pvp換100紅瓜ready

引起舒適

俾隻孤星我啦dllm

護徑...........

正
60就有得突埋

賺左

孤星腕輪
比黎明用

第2條雷神鏈...

點解單人打65龍 過左12點 唔當我係每日獎勵...

有冇海蘭xx旅團？

又有bug......

屌 1000果個仲要開到聖骨

賭裝中左把藍色之月
波波用藍色之月定奇跡之象好

我開左兩次
今個月終於唔係

我開到重覆 乜q魔眼

hahahahhahaha
係把藍色之月附魔中左15%攻擊 屌你

女神左手 係咪公廁
中左3把

幾好呀 升5星

岩岩精通埋拉娜聖職
終於明點解要精

我中聖杯啊屌

發覺抽野係坑黎
每2 3日一次十抽
十抽完都係啲垃圾sr
無乜見過ssr

玩差唔多兩個月，中過嘅ｓｓｒ飾品（１０００分同活動）有
聖杯Ｘ１
聖骨Ｘ１
精靈腰帶Ｘ２
光之面紗Ｘ１
恐懼魔眼Ｘ１
以上

我係咪應該棄驚

有冇人帶60雷龍

奇蹟

咁藍色之月咪冇撚用

有奇蹟 我一定揀奇蹟 你唔想哂咪波波藍月 拉娜奇蹟

拉娜用藍色之月呢
冇左果5%生命由得佢啦

1000點開到巨人腰帶，都算慳返300石

馬修被擊殺

審判魔附 有冇用？

垃圾驚

你地係咪GAY絆 主力升晒頭2個再搞後面?

梗係

係咪陸服有英雄傳說合作
幾時到港服

打雷龍用公主配雷丁...唔知可以搵邊隻黎陪雷丁食雷嗚
其他四隻係弓露，奶騎，雪莉，粉毛

冇25可以點打 跟街場雷龍又伏

我有雷丁同25無升都打唔到..
只好打45

依家25lv，應該先升邊隻同用邊幾隻好？

第一行4隻
第2行第一隻做坦
然後搵機會抽雷丁返黎

想問下8章刷羈絆料係講緊普通定精英先有得刷?

精英先有

非洲新手留名

想問8-2 果到條肥龍點打好 ？
54lv 里昂都唔係好打得入

殺左上個肥你召喚火精靈幫手打

人走茶涼

我冇理過左上角果兩件
清完散怪就唔難打
條龍行得咁慢

pes大佬級人馬人走?

點會打唔郁 用騎精加千騎轟落去
唔好話我聽冇

重閪過FGO

有ar 但都係得800攻 係咪要練下裝 ？

幾多抽呀 低過2%先算非

乜野都練下

係咪未拎到騎士精神都唔好外掛里昂
秒唔到怪既
lv40now

如果想玩光之起源隊 應該點組好
有齊晒

記得叫唔好 同大聲叫救命

我未拎蝙蝠之前都好少用

有愛就得

打低5lv是常識

隻丁丁六十抽...
見唔利我去抽奶...
80抽出sherry...
再見唔對路去抽帝國...
n抽出暗王子....
好啦出奶騎 all in
出條仔比我...
唉

突擊手2哈 奶騎 坦芙蕾亞 魔師 西卡/莉法妮
第2輸出 霧風 刺客 銀狼

你抽得咁雜

12月4號個版本 冇大型副本洋食屋 即係又要等多個禮拜 等埋新角一齊出

古巨拉有冇用

無啦啦多左個300體每日任

60lv咪開300體日任囉，無睇公告？

冇研究過佢d技 等陣睇下

想話比大家知我60lv姐其實

霧風好想練，不過起源不了
根本係劍聖上泉，爆擊回血

我個團尋晚已玩完惡夢級 唔駛打團戰
個3750章未換新一個月既魔導晶 係咁換霸者之證 幫露娜精通埋中線
下禮拜換埋果粒石 就幫拉娜精通埋天罰線

玩起源不如玩流星直擊

翡翠Ser招人入香港旅團

已經用緊雙精通拉娜
爽爆

冇白毛呀屌
有冇人打60雷龍

我冇練弓同飛兵

有彩匙

yes

遲早練埋，我都想練但未有勁弓

你帶? ok

痴線 竟然有人中加一弓
好多大陸仔打成世都中唔到既野
聽講好多神器都好難中

極限弓算唔算？但拆撚左

我一早有把+1弓喇喎
係想要近戰弓

加一弓係比露娜玩天琴親衛
身在福中不知福 eat shit

我撚有露娜 抽極都冇 所以把弓冇撚要
我要近戰弓比白毛

u on9 了

用血弓同你換

血弓呢D垃圾食屎啦

都話連登多歐洲人
兩把神弓都有人用 不過全部都唔識利用

弓我淨係中過血弓

有冇叔叔帶我打60雷龍 我負責係後面打氣

龍係咪免疫倒刺?

所有固傷都免 冇記錯的話

出兩隻奶，我帶

毒巴今期SS打完未?

試緊單挑

帶完兩場都冇ssr

對唔住囉
帝國有露娜都唔得閒理佢

比娜姆打帶跑吧

竟然打贏左 13rd搞掂

我屌 出第5件暗之法冠 變左100石

我覺得近身弓開心d
等d op雪莉貼住d弓秒丫拿

兩件都神器

留包今晚打
之後聽晚又要趕打超時空

今日為左精通露娜中線已經冇哂體力

恭喜恭喜
帶左三場終於跌ssr，洛基

都話你日日ssr

A+2 成渣飛兵沖埋黎點打

唔打

仲要相克兵有加乘，無弓兵唔洗打

我記得我冇用弓兵打
你咩陣？

光輝

我用利昂 雪莉打唔入, 又快沖埋黎

翡翠之門有冇旅團招人
我帳號 58LV
原本個台灣旅團死城黎 旅團戰冇互動

好彩我特登升左露娜 不過我冇諗過打a+

55 同揾

愛莫能助…
我永遠都係飛露娜風纏+賭疾風輕風，極限拉走啲怪。ai機制係追露娜>其他人

好想要露娜

b+最尾果關好正
波波一野炸落去萬8

掃完之後冇搞過
今日先放假 一陣再打
有其他巴打過左SS了

好多pro player

如果你地主力打手都有晒SSR武器6星
你地會抽武定升防裝?

大陸好似多左個陣營叫傳說彼端

抽武係FOR 第三人/第六人/奶媽

琴日po過上黎
成個陣都ssr

進擊波波一下大地震秒左三隻

呢隻好廢 完全諗唔到點用

有冇人知自由紋章除左時空，主線有冇得打

屌，A2淨係食固傷
小紅帽冇練過

上星期唔打多幾關？

呢隻好撚勁wo 諗住抽爆

成日講到上星期好易打 我a+1都輸左幾次 費事煩唔打 我是弱智唔識玩戰棋

進擊好似冇aoe？
神跡好似試過得

見大陸仔話加古巨機會好勁

睇漏左天賦

睇番好似係，要主動進入戰鬥

進擊係冇AOE

又關古巨拉事?

上星期打唔贏a5

留黎升第二隻既武/飾品
都冇就升防裝

其實唔難 我試100次後贏左

有冇巴打會升埋佢

每次打超時空呀，我都會聽住小智輸比呀撚個首戰曲呀
xyz我屌你老母！

石象鬼外套係咪拆得

天賦即係佢打完人之後
幫佢補血會變成對面扣血？

100次
我左幾次就放棄

咁多本書 是咪真係咁好心機成日刷 pro player

玩飛坦元帥有用，唔得就拆

好撚黑仔呀 成日第1,2rd 對面兩條懞撚就疾風 非洲人是咁

我升兵種先

應該係對面補佢血會變左扣血

古巨基咪用得囉 前提係有 同埋肯練

即係無法被治療加強版 治療變傷害

d彩料都唔知邊個打邊個 好煩 好心佢咪用埋d咁on9既材料名 咁卵難記

手套is弱智
我無打過騎兵咁濟
而家為左升魔女又要去打，痴線

飛兵成日要用擴胸器 但擴胸器要打劍槍兵關先有
槍兵又要m巾布 但又要打飛兵關先有

打得多就好易記 記到都冇用
佢唔出都冇計

有呀有呀，香港旅團招人呀
直接打search香港旅團就得，我地團好多香港人

一種料有兩個出處 不過後期都係打彩色料為主 理得你升唔升
我自己就咩兵都升既

搵唔到既PM我都得，id:sorry

我都樣樣升 但冇你咁勤力
全部半桶水

咁算要打騎兵都係為左個彩料

我都係hea刷 近排先開始刷返多D
有秘境 僧兵auto兩回合搞掂 不過係組隊

隻GAME頂LV係幾LV?

65僧兵痴公主auto

我得僧同飛兵都狂刷

我而家騎兵最屎 冇人用騎兵卒
其實會唔會影響埋英雄

唔會

咁都好d

我騎兵都係得12LV
D人話騎兵廢係因為90%既人都係騎帶飛兵
但我自己打劍關一定會帶騎兵
見過好多人 刷65劍兄貴利昂練度高過我 但開埋加護都秒唔到劍兵
我冇加護都秒到劍兵 佢問我點解

我都唔知點答佢 兵種克屬一定痛D 自己唔練騎兵怪邊個

又再一次證明艾爾文世界第一

打到佢變傻仔

有呀 團名 缺德同學會
我帳號名係 雙刀火雞

已經mark低左邊個兄貴出咩料
邊個營要邊個兄貴既彩料
咁多個兄貴可以完全唔打一個
當然個個營係lv0

點樣可以幫對面補血

對方陣營回血

或者吸血

換騎兵 戰力低幾百 會唔開心

用慣蝙蝠，唔轉啦

有d後悔升左騎
都冇人用
利昂吸血同天使d數值仲高過骨西
骨西lv5
個2個lv6

求波波同露娜SR裝推薦

打完a+已經暈暈地
點推上去

又唔係長用 打劍兵關用姐
戰力呢D假既野由佢啦
用天使都高戰過用吸血啦

我天使9LV秒唔到劍兵 骨犀5LV秒到劍兵 仲要飛兵練兵場勁過騎好多

成日見D人拎雪莉同利昂比攻擊..真係好白痴
利昂騎精+30%攻 雪莉超絕20%
羈絆最後果個 雪莉升到盡+5%攻
利昂5級後仲可以繼續升落去 有咩好比較
仲要我覺得同為S 但本身利昂既成長值高過雪莉

你用隻利昂咁多優勢先同人隻雪莉差唔多攻
就唔好曬命啦痴線佬

我A+打到一半都暈暈地

打到40lv 岩岩儲到200紅瓜
應該抽唔起定係儲到300好？

300

終於過到a2 ，縮入間房靠元帥暗影反 皇帝同小紅帽磨

有莉亞娜係咪唔使升粉毛？

打極都無橡樹頭同衣
有暮色頭同衫又無料比佢升..
隻露娜企左係到

光輝嘅話，有資源粉毛升左冇蝕
打雷龍用粉毛好過莉亞娜

用秘銀石抽

退左團要一日先入得新團

點會呀 莉亞娜有再動 比人AOE電完又可以入去聖療
我之前係用女主打唔贏 用莉亞娜先打得贏

90抽都冇新角
反而出二五同雪露
咩玩法

A4+ 光輝有冇咩心得

個個星期都抽

有無人玩 米拉港 有團可以Join

唔記得A+4係咩了 冇圖點討論

版圖好細，想拉打都唔得

兩個打法 1係就成隊向左下拉 最後搞刺客

一係就成隊向左上拉 優先打刺客
第一round點都會比騎兵撞 所以走完位雷丁可以開定神衛反騎兵先
僧兵比騎魔物打唔會太痛 最煩係隻刺客

如果向左上引 就要用進擊+雪莉秒刺客
向左下引就搞左弓手先 利用山既地形等弓手行慢少少再慢慢一隻隻清

我自己就係向左下引既

幫我朋友過，一次KO。。
拉娜波波真係屈機

早知上次all in露娜 拉娜啦

thx 毒巴，一陣試試先

拉娜令你對法師有新定義

走啦 你成隊入面冇一隻係光輝 教壞人

如果露娜無弓用
SR裝係咪最好用暴擊個把匕首?

諗住光輝用唔著所以無抽，點知

唔知呢個星期有冇光輝撚趕工打時空啦
旅團有好多人卡S3 我錄左片教佢打
順便share埋上黎睇下有冇巴打岩用
我49LV女主未精通 已經算好低配置
右上果隻就應該十萬人裡面得幾個有
可以用海恩代替 我冇練海恩先要咁樣玩
大致上打法係咁
冇利昂再討論

毒巴不如你up哂啦

冇關關都錄低 下星期先

想問下波贊魯有無用?

有

巴恩哈特係咪照轉皇帝

終於抽到 好感動

如果有莉亞娜，係咪應該俾奶騎用

我玩光輝唔清楚 問返帝國撚
但佢叫得皇帝應該都係掛 你轉左超絕果條線先實冇死

比住先囉 補師裝附魔又一樣隨時轉得

唔用皇帝CALL 超絕唔通用蘭斯咩

依隻升遊俠岩？

點解暗黑隊咁撚極端
推圖裂縫7精英都未推到
Pvp輕鬆auto 3round 完
拉娜 黑洞
波波 黑洞
拉娜 天罰
元帥 龍息
通常死哂

係

本來就係每個陣營各有特色

150抽冇新角

兩個都冇咁高lv 即係唔駛打啦

sorry囉 我隻利昂係廢d既

唔好話我知你有埋莉亞娜 eat shit 咁狗點同你玩

地獄鳩頭犬會唔會勁過骨西

無呀我奶得女王
所以我pvp唔出奶
外掛光頭頂到人地隻打手
對面基本上近身打我法師都扣唔到血

摩兒叔你護衛協而家打幾lv

掛住睇電視冇打到pvp

成個禮拜都唔得閒打

58

比我把撚

58點打sosad

屌，協力戰直接出SR球畀我，連拆裝錢都唔畀我

53協力出ssr
附魔

1000幣開聖杯

癡撚線
25次附魔都出唔到正常既

走啦

雷丁畢業頭你又唔滿意

一星期50張卷全部出垃圾是常識吧

我附水晶咋
1次加智%都唔出

我利昂用緊藍色惑星 所以面板望落去真係好廢

岩岩附左十幾張時鐘又收皮了

我試過附魔術 連續30張冇出智力

所以話呢隻game好玩在呢到
玩我

A+2點過，成咋飛兵

有圖先討論到

1000開孤星
升到4星俾元帥玩下孤獨死

真心覺得升飾品先好D 武器都話比較易拎到把重覆突上去
飾品就

下 聖骨好易拎喎

飛出去冇回頭。慘

屌

裝備40升50要成差唔多70萬
癡撚線架

600石120萬

大家雷丁用狂熱者，驅魔師，定姬武？

60暗龍係咪難打過55暗龍好多?

全部都唔係
雷丁緊係用重槍 用d垃圾兵做乜

但好易比劍收皮，用驅魔師冇克屬會唔會好坦d?

耶夢眼...可唔可以唔好比飛兵野我

用其他比利昂一撞應該升天

固定傷害果關點打

劍兵行得3格 黎打你之前你都可以先手打死佢/打殘佢
比劍兵打係痛但亦都未至於秒 雷丁本體唔會比劍兵克
槍兵本身就係比較坦既兵種 更加唔洗講重裝槍兵了
同埋坦通常要用黎引騎兵 因為騎兵行5格你好難先手打佢
你唔帶槍兵 帶D垃圾兵 比騎兵撞一定飛天
帶重槍就可以反死騎兵
如果你怕劍你做咩又問姬武 佢都係槍兵黎

兵種就冇話百分百 但我自己一定推薦重裝槍兵
你自己每樣都用下捉下感覺再決定囉

屌 用埋元帥出黎坦終於過到
如果有雷丁你話幾好呢 死人光頭王比劍兵剋到死死

我雷丁啱啱聖騎統帥畢業，轉咗職去王者，感覺即刻冇咁坦...係咪哂多粒石轉返做統師好D

明白了

你轉去王者50LV開左兵種
轉返去聖職一樣可以帶槍兵
冇人叫你長期用劍兵
唔比人克屬既情況下 其實劍職會仲坦
劍職多血同物防過聖槍 D人推中間係因為
聖職魔防都高 同唔會比騎兵克 仲可以克返魔物

a2定4?
小紅帽+海恩+蘇菲亞
皇帝企門口頂+劍舞

你隻皇帝點頂 咁勁揪

露娜命運之扉好無聊 平時仲睇唔夠飲食節目咩 打機都要睇

好正wo，好搞笑

企門口得一隻打到佢
海恩開波企上面傳自己入屋 唔好比隻海怪拉出去

家下有左秘境舊野
可以自動刷55LV暗龍
真係幾爽
最衰唔夠打60

打唔到65
60岩岩過左

刷到邊關都唔係問題
最緊要出SSR
岩岩有條粉皮話45出左2件SSR 想打9佢

兩場65乜都無

sorry我g點高 笑唔出

乜都無
唔怕，我非洲開

我頭先硬碰硬贏左 元帥光頭坦 紅帽皇帝打 加多隻奶騎

屌，拉娜都係出冰錐，黑洞，電岩我多d

用傳送先搞得精英唔比過河個關

op

得利昂
冇元帥飛兵55打唔切
都係紅龍岩我

wt 7 u say 又話飛兵55又話紅龍

屌好攰 休息 聽日打完a5就算了 休閒玩家

睇怕都係冇飛兵 唔夠時間過暗龍 暗龍狂暴=GG

成個星期無出俾我，
今日9打50龍就歐一歐
開心瓜子裝

上天關了你門
亦都會關了你的窗

我都出左件垃圾
比把弓杖黎好無呀 屌
一星期抽三次
唔係個閪琴係夜鷹一係就碎星
屌

好過得附魔卷
冰刀我唔拆了皇帝無劍用，
上住五星先
好想中多幾件最後之服，元帥衣家好脆

有冇巴打想刷65飛兵
我有秘境buff

差把弓

點打 我55都要小心打先過倒

刷左5-6場仲未有ssr

毒巴咁勁lol

雷丁 娜姆 雪莉 莉亞娜 蒂亞莉絲
引水兵上岸雪莉打 娜姆打飛兵 雷丁入樹林坦
之後過河 娜姆射兄貴拉打 等兄貴冇buff雪莉再一齊硬上埋

我冇一隻主力有6星 有鬼用
仲要超時空卡緊SS2

睇黎要升隻弓兵

要啦 我越黎越體會到大陸仔講既野
雪莉冇進擊既情況下冇可能貼身打飛兵
可能有最後之服會頂到但我冇
我玩光輝冇點升奶騎 上佢就覺得好浪費位置
飛兵高攻到爆 魔防又高 硬碰硬好難打 冇弓手真係

不多說了

我雪莉有最後之服，但又唔覺明顯唔同

奶升唔升影響都唔係好大姐？

btw 娜姆好用？定馬修做弓好用？

我光輝奶騎食唔到超絕 幾乎補唔到血 唔升更加慘
打超時空有D關要上佢 但係比人摸一下就死好慘
馬修弓都見多人升 但我自己開波揀左龍騎冇用過
娜姆好低攻 攻擊好難撐 但係招天賦拉打好勁
特別情況打下飛兵先好用 平時真係R痕

原來你平時5-6場就有...好歐

5 又多一把 暗龍真係我至愛

公廁杖

升完可以拎波波去打冰龍

岩岩抽到返黎，同本身啲人腳好似有啲衝突，升唔升佢好？

升好自己D人先啦
唔係後面卡到傻

好多歐洲人 我都係閃先

屌 之前升錯把蛇弓到5星 岩岩打60黑龍出埋最後一把可以上6星

比兩隻狗我托？

10抽真女主

你走啦

我夾埋中咗5隻狗
已放棄白毛

愛狗人士

我抽左150次都冇原來去哂你到

刷極都冇

原來要成40本

見倒要咁多料都唔想升

想問50暗龍值唔值得狂刷？

利申:仲有100個漢堡

打左兩傑體65龍
乜都冇

用咗3個鐘 由s3打到ss5 出埋面紗

50龍係咪好少機率跌SSR
難得刷到想問下各位

唔值

SS2未過到

add 左ID: 浩小子

智將抽下抽下去到5星,帝國隊有無需要練下佢

17xx分
配到個16xx分電腦
好耐冇出過5隻打
有得用皇帝

利昂有吸血之後好正

光輝外掛利昂
利昂係咪撞兩下就等騎士精神cd？

痴線6隻兄貴
打完即刻再出6隻
點打

無定..
我刷左9個到55ssr
出左3件

9個漢堡
55暗龍
3件ssr

呢關我傳送隻元帥上去遛狗 殺曬下面啲怪先會易打好多

想問下原質頭盔岩唔岩俾雷丁用? 諗緊升呢頂定送果頂埃尼亞斯之盔

幾時先出莉亞娜pool

我打65龍 十幾場先出一件

我用光輝隊的,
ssr只有雷丁,25文,雪莉,露娜(無升),波贊魯(無升)
雷丁職業已開通左2條線,
想問下25文的職業有無需要開通中間和右邊線?

開中間拎超絕阿
你一開始開左邊到阿?

中間已開,
左邊無開,
想知右邊洗唔洗開?

唔洗住啦
25仔得開超絕有用

上面殺邊幾隻引邊幾隻

你唔開中線邊有超絕 師兄

我帶元帥 利昂 奶騎 光頭 皇帝
元帥上去引海鮮 騎兵 弓兵 之後留其他喺下面隻打左邊隻海鮮 弓兵 同魔弓

你地咁撚勁?
我60lv左打A都好撚難
可能D兵同裝升得唔好

好似係
不過就算白板利昂都唔差
可以彈出彈入抽水

團戰今日開第二場係咪代表得返一日打

新手求解

暮色/鏡面/風王
邊件岩雷丁多d

如果得呢兩件嘅話 埃盔比雷丁會好過原質頭

都唔岩

風王

雷丁裝唔到暮色 風王>鏡面

好, 想問埋咁原質頭其實係俾打手用? 但見佢50%血以上加雙防

冇乜用，50血以下先加攻，你50血都唔會去撞人啦

係咪可以拎去分解

打咁成廿場65計埋獎勵先得一件ssr

我覺得幾好用 話曬都係唯一一件會加攻嘅頭盔

原質頭可以坦元帥同利昂用

50血去撞人 好似會自爆

50%

有30抽 好想要白毛(雖然應該短期唔會練)
但又好撚驚再出隻狗比我
唉

向右下引先過到 我光輝 如果用雪莉引會冇哂打手

血紋 定 埃甲岩雷丁多d ??

恭喜 呢關過咗就等於全通

血紋

痴線 SS3勁容易 用雷丁帶住堆怪仔兜圈 佢地打我完全冇力
用隻利昂貼身開騎精 無視時空buff減傷

有冇大佬今日瘋狂打暗龍

同問有冇人帶刷55暗龍, 剛過左50

有冇辦法自動
我帶利昂雪莉

有冇人auto掛到55暗龍 我爭少少

呢關可以點打?

兩個人? 我可以帶奶騎 打手都有利昂雪梨雖然有啲低攻, 不過坦就應該唔夠力頂

同問
呢關係個個星期一樣？

加我好友試下
我出打手想試下懶auto

咩ser咩名?

你有冇坦角出? 我怕挨唔過蝙蝠

浮空

俾兩分鐘我 打埋呢關加你

下個POOL有冇莉亞娜

added, 我名係Gefe

你開邀我?

入得團 仲有冇位

有都冇錢抽

繼續?

下個係黑暗 仲要等多半個幾月

得小紅帽唔夠揪 打勁少

過左獎勵2次。好似冇乜料到

睇黎今個星期都拎唔到200瓜

頂 SS4要AOE傷 又係冇法師

入屋打

入左 咪打剩D弓手比佢地射歪頭

ON99 成個時空都唔見話遠程傷害減50%
成日都係針對近戰
公主聯盟親生女

終於60封頂

旅團個大陸仔平時成日鐘意哂命
佢又卡時空SS2 跟住佢私我問陣營企位
又唔敢係旅團頻問驚比人知佢卡時空

咪一樣打得咁辛苦

雷丁畢業甲
血紋/大地/風王

你打淨一隻天使，弓手同補師
坦後退一格，弓手會貼面打你

天使打唔剩 入哂黎送頭 最後係打剩槍 弓 補
之後殺埋槍 弓同補會秒我

努力緊

請問有利昂
馬修應該玩飛兵線定係 玩英雄路線？

又扮唔夠打....

食撚屎啦 5V1都冇用
ON99 3星單線波波同拉娜 魔攻唔高
打隻補師穿唔到魔防打唔入
隻補師得500防 雷丁成千攻敲落去先打得3000
On99針對近戰

中唔到沉默？
我之後轉左用乾x
博中沉默先14 round過到
對面勁能高魔防

A4點打?
-50%物攻..
用D法打落D弓到根本比佢秒柒

進擊雪莉/利昂其實個傷害係返到

btw有無圖睇睇

please

過到了 家下打紅瓜個關

加油

點過紅瓜個關
我未升光輝..
佢一撞我隻光頭都殘撚左 屌

影-馬修啦 PVP 最勁

對面又戰略陣？
同上星期一樣？

今晚要搞下附魔，換左魔杖
d附魔整左20下又垃圾

對面係戰略
我之前唔敢打到咁前

好似更新左之後智障同小紅唔會卡鐵欄
要請高手幫你

我用帝國暗黑過左
光頭利昂皇帝拉娜波波，皇帝要帶溶岩槍兵
一開波行去上邊間屋左邊，利昂攻擊範圍外開buff，利昂會沖上黎，其他人排一直線，波波放大地震，睇下封唔封到元帥技，封唔到就拉娜黑洞，封左元帥招龍息
光頭帶戰吼打到利昂殘血，下rd佢會撞人比光頭反死，利昂直秒小紅帽，皇帝擊暈割裂露娜，智將會撞皇帝，不過帶左溶岩槍死唔去，之後法師暗鐮集火元帥，利昂殺露娜，淨番智將，法師扣血再用利昂收頭（智將半血反擊都好傷，試過反死我利昂同歸都輸 ）

可以玩PS4了

屠龍

邊可能嬴 佢地隻隻騎馬行得勁撚快..
睇黎練度唔夠 下星期再努力啦

幾多戰

要拉上去打，一係用一隻行到5格既角色引智障同小紅係下面，上下移動佢地唔會行前。同你一齊上下移動

17800到 無用
佢一開波隻露娜已經出疾風秒撚左我隻元帥

佢隻元帥根本一埋身開龍息噴我D人5千幾6千
打碌鐵

高少少再打應該ok

200瓜

一騎當千

dllm固傷唔係問題
隻野拉我一隻走dllm

搵近戰係前面卡住

冇左加血-80%既關
第一次打到a
打緊物理-50%好難打

-50%算易
後面拎200瓜個關難撚到嘔
唔課仔都係繼續育成

升裝唔升兵都係死
課金都係買體力刷兄貴
唔升兵差好遠

尋慰藉

打左幾次終於過
跟住頂你下一關就係-80%加血

點解人人都有既克麗斯但我無
想要克麗斯都唔係好貪心姐

痴線利昂撞死左光頭

55龍係咪好低機率跌ssr裝, 打左成個下晝玩左10個漢堡包 毛都見唔到條

依關點過

60暗龍出SSR仲多過65?

塞入屋~用海恩隕石 同小紅帽屈

抽唔到海恩

叫左你早d打

我淨用小紅帽屈到過 但岩岩好15/15回合
你有槍刺坦都可以

潔卡西囉

我刷65 平均十場到有一件

60石100石 150石出左4件 360體

下午先中完伏
岩打又唔記得6兄貴條弓pk應該係近身弓

小紅帽
熔巨人
飛兵用光頭卡
劍用利昂卡
唔駛15rd

今日出得3件

如果有多把最後的騎士
你地會唔會升多把
本身果把已經突滿左

超時空下星期係咪又一樣?
如果係想知A5點樣打 升定D人下星期打
佢隻隻都行咁撚遠 根本無可能一隻隻打 仲要佢隻利昂可以一下撞撚到我隻光頭殘撚晒血

今次拉到係下面殺最後一隻兄貴
復活之後隻飛既疾風落黎秒我

慘ga

上個禮拜打左5條體55有三件ssr，今個禮拜打60乜柒都冇

乜都無
精神污染max

我覺得曬左十個漢堡包都冇乜所謂, 最慘係打左成個下晝乜柒都冇果下頹丫嘛

期前克麗斯好用,後期用海恩一個隕石,世界安靜了

咁先係正常呀

計左我贏

我唔通我話你聽 我日日都係咁咩...

求大神帶打協力

如果十個包換到一件SSR都叫做有收獲呀

新手一條 剛剛自己過到50暗龍 先叫諗住刷下55, 我都想日日有得刷……

2xx抽sr差sofia，反而某幾隻成日重複，抽到上4星

唔缺鎚..........

刷左成日龍好多，唔打....

無心情打

唔係有祝福都唔想打

如果露娜用風之纏繞
而武器唔係加魔防
係咪可以唔升把武器?

點解我打唔切65暗龍

大陸個邊話係

渣ga

3次pvp飾
次元珠

請問古巨拉同安潔麗娜轉咩職好

升埋潔西卡就過到 唔該各位巴打

想問下永生者呢把野最適合係咪俾女武神用?

點解開左個新ac打到主線第十章都唔見有新手pool?

另外有冇旅團收50lv廢j帝國隊

有無人提供吓光輝超時空S3既思路

今星期連世界pvp場都打唔足5場 太勊了

起碼20場65龍冇出過ssr

唔該

刷左成日都唔出，頭先連續兩場出不過係夜鷹同紛爭

刷左成日都係企3p開奶騎做下buff機
頭先有條友入左場未開始 問我 45等開55等躺?
跟住換啲1lv角出黎

你有無波先

冇 但我又唔會死 企危險範圍外開buff

你覺得ok咪ok

我只係覺得我㩒start之前 一定有俾幾秒時間大家諗走唔走
唔明做乜要跟左我入黎但又問我係咪諗住躺住過

咁無秒開又ok
秒開就真係你問題
無秒開又等左陣先開就佢問題

可能人地諗住你開得場就會 carry佢
入到場發覺冇人carry發爛渣

屌啦, 未開場條友leon都700幾攻 55暗龍auto都完場啦……

屌我弱智打唔贏a5

auto完到場都要換英，有啲小氣

求鳩

我心諗要教訓人做乜唔上巴哈開post 唔係諗住用體力去逐場屌醒人下化

拉上去打，ai會on99咁卡住排一直線
nga有今個禮拜嘅攻略

我卡左係A+4，近戰減傷

你套個進擊打啦..

套完都秒唔到
坦唔住，諗緊出法師打會唔會好啲，露娜又未升起，開完風風之纏繞得600攻

拉成一直線又點 秒唔到佢地

得番半個鐘

算吧啦

我都卡左，放棄

想換招果陣就狂疾風

一陣又掃超時空

又要打過A5

有冇人有帝國片 急

56lv翡翠之門找旅團, 即入得
ID BUSY

A5?

仆街 連續20場疾風了

可能我好運 對面冇疾風過

最d打啦兄弟，上堂打幾下

唔係掛

上個星期打帝國陣打左100次左右

贏果場冇 之前試過好多次 贏果場係用傳送拉怪

21場疾風

太新無乜人知

仆街 搞掂
係都要傳送先得 仲諗住佢改左個效果唔駛傳送都贏到

搞到我連阿狗反cup熱狗球入波都冇睇到

愛美麗咁撚垃圾，雲膠幾時返黎

反cup4-2 唔反愛sir啦

我打左兩個鐘

一用傳送 幾場搞掂 皇帝盾擊 波波暈 利昂啪啪啪 咁打

下個禮拜又要再打

你地有冇試過入左場之後先話你體力不足彈你出黎

呢幾日不停有呢個BUG

掃蕩都會

封印守護者 血之三弦琴 風斬 GG

卡龍又斷咩料

引起舒適，建議加精

封印守護者好野黎wo

仆街 又死ser

仆街黎真係

咁快手

死SER?

又入唔到

卡左時間打緊暗龍

明知最撚多人卡暗龍，仆街又死ser

已經6星左一把

好幾次係咁 太多人卡龍？

養多把 劍咁多職可用

我都打緊暗龍 冇事

完未

我玩公主 真係無幾多人岩用 唯一一把俾外掛利昂 同路恩打龍用就夠

岩岩完左 冇睇拎咩
但一出到去見到次數係0 唔知佢有冇計到今日

same

仲未入得返驚，大家都係？

任務冇計到數 唔比人地卡龍

上個星期又係咁 跟住補返d垃圾錘

又要打團戰了 今次暗黑60級 戰略58級 中我個範

又唔係有bug，卡龍都唔比

雷龍同暗龍真係差太遠

露娜好屎 打65蝙蝠 只係扣一半

仲未入得翻
要打競技啊屌

最憎打冰龍，同埋睇自己要咩裝睇打咩龍姐

冰龍好打過暗龍 我覺得

係咪入唔到

入到

入到了 thx

仆街食左我次數

暗龍最易打喎 帝國雙蝙蝠俠

已經4把惡魔之吻
一把拉格都無 繼續最後騎士算

個SERVER係咪傻撚左
係咁出SSR俾我
利伸:打左成個月都出得1,2件

計埋卒仔 我覺得冰龍完全冇壓力 暗龍起碼要驚下d蝙蝠

睇陣形

諗住56皇帝加成1隻打45合戰
封被動

頭先卡60龍冇事

好彩卡左把ssr

換3把武又係垃圾

點解你地可以日日都幾把ssr
我尋日暗龍原來又食白果

打裝打到灰

56lv ，5星飛雞 超絕後800攻
你地點farm

我一路用緊單ssr武雪莉
岩岩先換到ssr飾品比雪莉

我諗我打左20場暗龍 加埋卡12果場 都冇ssr
真係打到灰

我已經用緊6星武

賭裝 2把刀仔 1把煉獄 屌 以後唔賭 我諗佢出正野既機率好低

附魔 洗下 都差好遠

後日出新必new 池
皇帝 波波 元帥

請問如果戰略大師齊晒腳
亦有波波
應唔應該抽皇帝?
定留石等蘭芳特好？

我真係要用卷抽先有可能抽到正野咁

Same 主力都仲未有畢業武

其實唔同ser會有咩影響？

試下課左再抽
應該會仲好d

新手35抽先有第一隻ssr
咁樣開唔開波好

加好友 踢一個加你入團
雙刀火雞

我發現流星令雪莉變得更勁

遲下會改勁~+7%爆

聽晚呢個時間入

你隻白毛練好?

打暗龍打左成日出得4把ssr

火龍打幾場就出左2把

後日唔係莉亞娜咩?

升完最後騎士 抽到拉格

Source?

妖痴那線我單機兄貴都冇自動
頭先一入就自動

而家係咪仲係50出藥水多過55

有冇人會買 $238 三粒轉職石？

日日都見到成班撚樣話打龍出幾把ssr
唉 我決定做休閒玩家算 反正我點刷都刷唔到 由得被拋離了

認下命 上個月我都刷到ON9都無

都唔g係咪玩緊同一隻驚

請問皇帝建議抽嗎？
我依家無步兵...

55兄貴都多野過60......

狂刷65

運氣 單刷同同fd刷少2件
裝既野急唔到 我琴日都刷左成千體 除左每日獎出一件蛇弓 刷左成千體為左是但出件ssr收工 點知刷左成日

拉娜農碎農到5星 超絕完有1145智

我4800戰仲係得830智

今星期a5易左好多

留名睇兩個鐘冇人講野

掃過左

我覺得家下有auto刷到都可以
之前一步步郁真係你刷埋我個份

打唔贏65火龍

上星期最多果日7件，最少果日0件

我5060戰都冇佢咁高智

server好似唔係好穩咁

唔緊要，上星期再低d都過到超時空
安慰下自己先....
已經轉埋ssr杖都咁
可能附魔唔夠好

又屈變化使過
easy

我5200幾戰wo 。。

咁勁點跟，大佬級

新post